有無人同我一樣都係唔識拍拖

每一次嗌交都企到好硬
就算我做錯定無做錯
見到佢好嬲 唔開心 我都會為左所謂既道理同佢拗一餐
永遠都覺得自己係岩個個
每次想讓步氹返佢 但見佢仲屌緊我 我都會忍唔住同佢繼續拗

慢慢變到大家好多野都唔會同大家講 出街變到漫無目的
去到呢個位身為男朋友我點都應該出聲
但我又做唔到

平時出街諗食咩我覺得我去諗無問題
每一樣都係去諗佢想食咩佢想食咩
但慢慢真係會諗唔到
比幾間餐廳佢揀 又比佢屌我話唔到事
其實都大壓力

其實打到呢到會覺得拍到拖可能唔難
但要維繫感情不變真係好難
話讓步就 但要做到真係好難

有無人同我一樣都會企到好硬 成日嗌交 最尾做死狗氹
定大家都係戀愛高手 可以避開哂啲地雷或者可以拋下自己既倔強 即刻氹返條女

好想氹返佢 但真係唔知點入手

愛自己多過愛對方 咪會為左所謂d 道理唔讓步
最理想關係都係互相都會讓對方

咁拍拖係要就架啦，係要分享，你不如試下搵次機會同女朋友飲下酒談心，打開個心黎講會好d

但係同女朋友講道理已經

我已經分唔到自己係唔想定唔識
每一次讓步都唔會成功 都唔會和好
對方只會趁住呢個機會不停咁屌

唔講道理 扮無野氹都會比人屌 可以點做
雖然我堅持唔到好耐長時間氹 最尾都會同佢對罵

樓主未俾人飛好快啲珍惜翻人

飛左 好似係
唔知點搵返佢
扮無野比人屌煩
擔心佢 又關我撚事
好似無咩機會了

尋日去搵佢 整好埋啲禮物仔
諗住佢一打開就扮傻仔做4狗氹
點知比人嫌棄核突
明明重點係個內容

有時唔搵佢又屌我唔搵佢
搵佢又話我煩
我自己都會唔開心想一個人靜一靜
比人屌廢同埋逃避 唉

你有無反省過自己因咩事同佢鬧交？同埋拍拖講道理你已經死左 唔係話唔講得 但你要自己睇下咩情況囉

我都想有女朋友

咁算啦 吸取教訓下次拍拖醒醒定定啦 今次應該無得救架啦

以前我都硬頸過
個次大家都好傷

之後學識去對人好，就晒人，盡量唔會直接同佢講我想點 唔想點，有咩事咪配合下。

其實咁又點，都係
其實真係好難
無一個可以跟既答案
做每一個決定都係一半成功一半失敗咁走落去

其實我覺得一段關係唔講太多道理比較好
點解要俾所謂既道理去束縛住

佢揀你既時候你覺得佢真係諗住同你理論過世咩

哩個應該係段關係出現咗問題佢先開始咁

其實真係覺得好對唔住佢
同我一齊佢都受左唔少委屈
好多巴打講得岩 講道理無咩用
我又硬頸 成日都要拗
佢會咁辛苦都係我問題
我係辣殺 多謝各位巴絲屌醒我

對唔住呀 女朋友 我知你有上連登架 你睇到既就原諒我啦
我會繼續對你好架

巴打好似都有啲經歷
可以些牙下喎

駁唔到
咩都講道理就唔係拍拖了

I know that feel
有時係會好灰
但諗返啲回憶 就會有種力push自己去做得更好

仲try緊
有無高見教下小弟

左右手

有 好多時都係啲小事 但大家解決唔到
慢慢愈嘈愈勁
我諗係嗌交方面 要做好點讓步

女仔係要就下架啦
如果我男朋友唔就我 我都頂唔順一樣會走
但間唔耐中又要俾返d甜頭佢咁

利申:成日唔知過份左搞到佢真係嬲

有時緣份話黎就黎 邊阻止到

相反 我一般都是被罵的那個
次次嗌交都被前女友罵幾個鍾
罵到我喊為止

其實我同你都差唔多
不過我都會屌幾句
跟住比人屌到尾

你可唔可以再講多啲依家咩情況？

嗚嗚嗚

根本上女人成日唔講道理
佢要嘅可能只係你氹佢
一段感情冇話對錯
冇人係100%夾到
只係互相磨合遷就包容
但當然唔係一個負責晒say sorry
有時當你諗到自己谷住啖氣
問下自己仲愛唔愛呢個人
愛嘅就放低少少面子同聞塞忍讓下
經營一段關係溝通係好重要
果下嬲完下左啖氣喇
咪之後搵機會同佢講返囉
例如食飯揀食咩
佢屌鳩你冇主見嘅
你咪食完個飯之後同佢講
我唔係冇主見 我有考慮過食咩會時間地方好遷就啲
只係想睇下你想食咩多啲有冇咩新野想試
咁如果你考慮左食咩的話我可以諗下就近位置你可以方便撘咩車返去丫嘛
只要你係站係佢立場諗
女人就好易心軟
女人無非係想搵個識為自己着想嘅男朋友多
交一定要鬧 但唔係叫你少少事都鬧大佢
鬧交之後互相一齊檢討返
先會知對方個心係點諗
先可以避免重覆犯錯
女人聽道理係唔會明
將道理滲入感情當中包裝過佢地就明
你同佢講1+1係=2
佢係唔明你就叫佢唔好理背左佢啦
比你都扯火啦
你拎住兩條百力滋比佢睇佢咪知點解1+1=2囉
固執己見會死得好快

也是後來才明白的

大c

尋日嗌完返到去無搵佢
佢話分手
今日係咁搵佢
佢話我煩
諗緊聽日應該點接唔接佢收工好

死要面姐你

你誠心誠意咁同佢講對唔住 話你反省過 知自己衰咩(前提係你真係知自已衰咩) 唯有睇下佢仲原唔原諒你 不過你呢啲正仆街黎 我個ex個ex 又好似你咁唔撚氹人 人地傷晒就講句對唔住 佢返黎又唔識珍惜 我就係咁無左個女朋友 警告你呀 如果你唔撚改就好心比個女仔走 愛佢一係就一齊改 一係就放手唔好再傷害佢 你知唔知比一個佢愛既人傷害會有幾痛

你諗完食咩餐廳，係咪條女俾錢先？

真係好難
岩岩分左
巴打想揾人傾下可以pm我
利申直巴

接
點解唔接
你唔搵佢
佢就會諗你都唔在乎佢
過多幾日就會覺得你同佢嘅步伐都唔一至
點解自己仲要咁勉強行落去一齊辛鳩苦
但叫你搵佢又唔係去煩佢喎
講多幾句：我唔係想煩住你 只係想你比個機會我地嘅感情 我知你都需要冷靜下 但想話比你知我呢幾日反思左 我真係做錯左 如果你仲想比多次機會我 我一定會好好改過 無論點都好 我都想再努力多次 去學識點照顧你 點愛惜你 一路以黎有你我先有今日 冇你我可能仲係好似以前咁幼稚淨係識顧住自己
講完呢類野
比佢feel到你仲在乎仲緊張
佢係有心餘情未了自然會比個下台階你追返佢

我都想有

其實拍拖真係要肯放下面子 坦白向對方講心入面既想法 無論係幾微小既事 有唔開心就要講 同樣 當對方做左啲咩令你開心感動既野亦都要講 咁先會令大家更了解同肯定對方

一旦習慣左將所有野收埋係心入面 就好易嘈交 小小事都可以變成導火線

都係固執唔識企係對方果邊諗控制唔到情緒駁嘴果啲啦 親手斷送咗個完美嘅女友

我同你個思路一樣 死就死啦
聽日去接 反正留係屋企都係等死

可以改名做戀愛學家了

那有pm

唔係啦

駁唔到 好內疚

我都唔識
我一拍拖就會好寵女友
佢想做咩都會於手比佢去做
想去邊就陪佢去
想食咩就陪佢
好多事都會以佢為先

但最後一句唔再愛了就分開了

睇唔到你付出啲咩一句唔再愛就分手
咁就唔要都罷